[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4557)

1001

快

咁都唔中 針

99x派咩錢

勁呀金木蛇

雷加追和 10 1 100

lm

我

gchi

我要搶 無人搶到

有

Lm

雷加gel

Me

I

雷加利斯

幾時改例0:0兩邊扣分

雷根gel

我了

雷加打多個都輸
垃圾

基爾gel

All in 角大無得輸

雷加刷角吧!

雷7

車仔-5 -6 c 快!!!!!!!!

車仔個場角球點部署好

88888

jumped

角大 今曰角大日派錢日

有幾大 要幾大

留名

Gay 2 快入波

波琴頂住
基爾入波

雷根快入喇

原來咁多人基爾

切爾達主盤應該點補飛？

天神幾型

等10.5

切爾達生命注苦主表示
唔撚補飛了

艾斯柏斯俾多球

史力加2:0夠啦
唔駛再入

下一球客

雷加唔和食屎啦

等佢全格

客入ok?

大波琴俾多粒我

史特加

雷加-2c

漢堡反cup走盤，今年都唔叫雞

2:0

屌你老母

車2：0
ng中

10.5s 1.54 完全係侮辱人性既賠率

哇！

又撚半大...........................................

華湯根小兒麻痹？

車路士 goallllllllllll

漢保入一粒得唔得 你有冇咁廢

車仔

呀朗勁到

刷角先啦車仔

車又贏

海登海默 goalllllllllllll

我車路士球迷咁多年，點會呃你

西甲今場又會有角 jumped

大船基爾

林伯勁到

點追
叫武漢雞自盡算

海登

海登咸！

gay2 好撚好野

買10蚊熱刺win博下先

角大easy

隻右閘唔見咗..

我車!

海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默海登海默

7c

柒爾漢堡海登

熱面子球OK?

又黎

基爾

你又嚟.......

屌你又黎

ching又黎

冇傾冇孫
俾果$10我好過啦

仆街基爾

基爾幫幫手輸多2粒

又 gel

雷加入未啊屌你老母

我啦真係

Mourinho 點頂..

聖保有冇多粒漢保都得

洛利斯!!!!!!!!!!繼續撲出底線

輸錢係咩感覺

買熱狗既係真弱智定係情意結

車又冰..

下次完場先gel喇

叫左你地買車ng架啦

切全格 一世球迷

岩岩係咪有個大埔落車巴打
我見到你買即場, hi

斷基爾 我屌...

撚伯雙殺daddy

切頂住呀

暴力般頂住。。。。

屌你
幾撚耐冇上水

熱狗又mma

熱狗應該戰神卡

點左名豬腦，alonso
全部入到波

熱紅啦應該

熱狗應該紅埋了

88要大炒了

唔會咁都有得相認掛

要紅

賓福cup 切 車 贏波 10 1 100

熱狗紅

支持呀

熱狗又ＭＭＡ

睇黎又紅牌少一條友用

熱var rc

收山腳

LM

中

賓仔生性病母

基爾快反cup

No rc

咁都唔洗紅

熱狗

Hi
你係戴眼鏡個巴打？

Goallllllll 轟路士！！！！轟！！！！

長井蛇好狗無見

下
咁都無紅

熱狗d mma唔講得笑

基爾落後刷啦賤種

屌你基e有角未

Cls
咁樣踩斷人隻腳都var no rc

？咁都唔紅

係啊我同女朋友一齊

等睇車狗俾人追和

屌你我黎

對上果次見你好似同bogo sir佢地打牌

西甲角又細 波又細

爛泥雷加輸波打多個唔刷角

咁都唔紅 睇見都痛

梗係真弱智喇 乜人先會對呢隊嘢有情意結

Gay耳 11角未。。。。

熱狗mma係自帶既
睇佢對車場場mma就知，紅就意外黎

佢仲同我打緊牌

直接自爆

咁都唔紅var有咩用

Cls波台都有相認

海登咸好波啊！

黃都無

孫狗唔見咗買來托柒咩

西甲20分鐘冇角

賤種車撚半大

dllm
近排有乜搞 咁耐冇上過水

漢堡1-2

屌你老母基爾！！！

打多個 11射都唔撚入一粒 仲要比人入撚埋
空難未

漢堡1:2有撚用 又撚

漢堡

食女

基爾追和反cup

關棍與棍既相遇

熱軌 刷角未

係

買角真係好辛苦

當中算 抽一個派3k FPS/PAYME

炸?

漢堡而家先入有撚用，反cup喇

唉
針定先

炸埋

又炸

冰冰冰

球證逼害

我了 單蛇

me

-4C 啊

咁激

我戒左幾個月無賭波賭馬
但間唔中上黎見下大家

波波

好

我了大佬

me 今日針幾千

切爾達9.5係咪要jump

會大

3k咁撚癲

冇見過你lol
可能都冇之前mon咁多po

ME

中硬

怕咩

西甲要角大呀呀呀

回歸單雙

熱9 雙
博洛 雙
卡昂 雙

雙雙之晚

癡撚線成廿幾個cdrom

熱軌-5C

單兄

的確
我只睇無留言

喂

車仔主勝 半個鐘定期

一大堆人等派

好過自己賭

Sorly 我等錢洗

求拜...輸好多 拎番3k我戒賭

西根呢隊垃圾快撚啲降班 打多個都比人入

好似好多名都認唔到咁

布力般流浪12m

單蛇一出

飛撲哂出黎

車上盤高水

1mins 40幾留名

單蛇我了

屌你老母單狗我呀

3K俾你咪又係賭

我正式宣布
Cdrm 已經全面進場

車角10.5b點叫冰到

咁多人令我諗起抽iphone

單b 我了

直頭未撚見過

雷加俾多2個黎

熱狗攻唔到 車仔玩守
角大係咪上得ifc

求派

角呢

車串暴力般

單蛇一話派推左三頁

角細

屌西甲停角停左廿分分鐘

做馬都做得7過人

熱 快入球 2比1完場

好多人都未見過又抽埋一份

你老尾成版都係留名

雷加比粒我啦

一話派錢成班cdrom就9衝

不了

勁多CD-ROM

跪求西甲車仔角大有冇同道

轟係咪要中半7魔咒

嬴夠未
尋日到而家 3條飛都針

三串一 死左熱刺半大

leon賭波架咩

熱軌刷角未呀

係咪講我

雷加雷根gel

波琴入啦屌

越派越多，我又Miss左

車3:1 完場

屌頭先突然成班人留名，明明平時都冇咁多，原來係派3k

基爾！-2

dllm
我一話針 即刻jer

一直好想填番個洞就走

熱狗個死黑鬼

半場都過唔到，刷

尼當比利咁都唔射

單蛇我係你就唔會派
應該係話唔係呢個鐘數話要派

洗唔洗推得咁快

派3k俾啲垃圾不如捐去星火俾佢地咪又係輸撚哂

基爾比多2c

賓0:2

痴能線
單蛇引左70個留名

波琴開大啦

個黑鬼弱智

烏X尼斯 0.25

買左11.5b 慘死

正常

中sumxxxxxxx

雷加入未

垃圾雷根 快撚啲降班

10.5 12.5 b

洗唔洗咁多人留言

你認到幾多個

999999999999

你老閪 條條過關斷一 今晚單頭斷

頭嗰10幾個都認得

屌 熱刺堆人真係廢

雷加10角

賓憑咩讓人

狗堡入味

3k就吊到咁多cd rom

証明平時好多ＣＤ－ＲＯＭ

攻唔撚到

西甲角10.5收

好肉酸

刷角呀

搵條友話派6k睇下會點

頭50 派晒佢 pps

車狗肯刷角未呀屌你老母

9.5大

點解熱狗咁撚多黑鬼

可能咁就錯過左成場唯一既機會

西甲突然角大

頭十成日見

遲早紅，踢到咁燥

Cls後面個堆 見都冇見過

eps得唔得

睇黎雷加降硬

爆左9.5

Yy

車果場封左角

波琴送個波入網啦

以為咁假就唔會有人留？
Lm

基爾-2

一過半場已經比車仔釘哂

今晚有排追

咁撚多人留言......
但有人突圍而出 我已經揀左一個

西甲爆多幾角啦

有冇要多仔？

頭10抽1 派洗手液

Ok

我？

我呀屌

想要口罩

都刷唔起架啦

基耳10.5大有無人死？

kento sir!!!!!!!加油！一

有 想要口罩多d

派我未

多謝單蛇

LM 馬會no.42846291628747482

ok

仲唔係我?300都ok

笑撚左

西甲爆角未

車仔幾角

特雷斯登

OK

Pm

3042

西甲11C

垃圾軌 刷角未

封埋角

西甲11c

10.5 11.5 13.5 準備好晒 all jump 好爽

基爾連c好不好？

西甲１１Ｃ

西甲夠膽比多2

我啦屌

彩9有無lm

西甲咪撚入

唔比開post果個 點得呀

車仔角咩事

西甲夠膽比多2角

就係我自己！！

係第一個留Tg個個

漢堡都係贏唔到聖保利

垃圾車

果個

10.5 11.5 12.5 搵緊uber 去ifc jump

雷加熱血追和ok?

垃圾堡

完

我啦

咩事 西甲11角

下次識留名了

你真派嫁？

買左5000

基耳2分鐘2球

邊條撚樣同我講海登咸角大

死車狗封撚完c未

8c

漢堡狗黎

出黎啦屌你老鼠

中我都唔撚要

排緊隊

本身都唔知點入抽獎好
見到有人直接留TG就當中佢

rubbish kiel

冇son同kane就唔識踢

洗手液無人搶

但唔中你

Thx

吊 有眼數 7個 封乜尻

好難受打多個輸埋，唉

西甲補5分 快爛角

單蛇求其派比cdrom都唔派比d陪你一齊追甘岡2.5b既手足

齊心客w

冇人要洗手液

咁都得

嚟多個派錢 我諗可以開多個post

真 捉個仆街出來打

想買呀

見都未撚見過

攻唔入

賓可唔可以Cup

熱狗追和未

周圍都係

賓1:2

真，係上面第一個留TG個個

屌你老母d 乞衣 乞錢就死埋一二邊啦 阻撚著曬睇波post 你班撚樣乞黎有閪用咩 轉個頭就輸撚曬啦

西甲一角一球是夢？

我啦please

咁串 信唔信我tg屌你老母 土星1108

單蛇我呢

居然條5x1 過關
得切爾達主win開到

老母去左邊

求兩角

ben 比d火黎啦

派下個#888算啦仲刺激

死左

轟 -3c

車一開番得10.5
想入11.5細又低水

西甲13角派50

走啦

cd-rom

不了

意甲半大有冇

屌 要學你去呃人馬會account了

有朗斯對家

德乙真好野，場場細，反而最好賠率開
2.5果場就到

雷加快啲降吧

基爾。。。

史力加輕鬆gel

岩岩收到波子既3K, 拎1K 出黎再派
30 10 100

屌你雷加真係垃圾隊黎

切爾達入多球

9c

西甲比多角啦

你派咩而家 搵老女人啦

切爾達100%
車路士 半一
車路士第2球
烏甸尼斯 受平半

想唔想睇我光復報假波post

西甲比角

支持下留名

叻仔

你煩唔煩 派你找數比星之力？

得1.8

派撚完未呀屌

手

LUCAS又廢又獨

西甲整多兩c有冇機

星之力

熱刺係成隊人冇帶個腦

西甲無角

佢找左啦 原諒佢

1.82 大 1.88 細

傾返波ok?

收到民建聯一萬既 10抽1 1000

近排接近十條兩串一全部斷一關
好唔抵 一係單頭一係三串一起跳

多謝單蛇
已收到
仲多過自己贏

垃圾西根番落去啦

我了老4

單蛇今晚有過關水嗎？

軌-4C

賓福cup未

廿幾頁留名

變撚左抽獎post

留名👋👋👋👋🙏👋🙏🙏🙏

熱狗個23號黑鬼廢撚到

會Cup

熱快入 2比1完場

笑左

切爾達 真係
佩服

睇到眼都花。。。。。

成隊都廢

算幾勁

熱狗角大。。。。

幾時到你

話左切爾達 100%架啦

車熱-3C啊

賓福快cup

洗版洗撚到

今日波易撚到

快少少換呀厘出黎落底啦

切上盤真係gel到

見到d 乞錢狗真心煩 屌你老母 十個reply 有4-5個都係d 乞衣係到lm 屌你老母 有本事咪問馬會拎囉垃圾

係咪踢荷甲果個呀

開心分享ok?

切爾達好波 無諗過打少個都贏到

戰神卡
場波就段打交

又汁幾十k

切狗得一球

11.5s成功頂實

真 我都後悔下次都係咪搞

波po冇唒風紀

22:00 意假心水推薦
博洛尼亞讓平半

10幾個一齊報假你見過未 想唔想 聽日開始睇

分啲黎

你下次都係開爐派啦

Post number 仲好玩

車仔角球呢？

單狗 成個波po比你搞彎晒

今日跟左澳職。針左7k

真接我了單b

1野等於我兩個月乞果d

垃圾車 刷角未呀 屌你老味

唔jer長井了

Sorry my wrong
真心道歉
求原諒

屌你老母啦

你派3k 成百個留名
成版留名

冇計 不過贏幾注 輸半注還好
好在我玩開平注

賤種車冇c 屌你老母

我了13 tg 叫你唔上水

你要識做呢

我屌漢堡老母

收夠了

你有錢都得 垃圾馬

熱刺刷角啦，屌

dllm

13我了

車比多3c

上次見你屌條女

你現在聚腳於 抽獎台

開始覺有啲煩添

熱刷角未

熱刺個種廢

屌你賓快手入多兩球啦 識唔識踢波呀

留完名未啊屌...

賓反cup叫爆

朗斯

熱狗右閘個死黑鬼硬係唔落底出波刷c
正垃圾

車12C 派100

12m

屌冇人派我 我派 100 抽1派1000

Benforf 12M

笑4

好耐無比13巴撚過了

有無人買烏雞角大

咁

我 加油！

Cup佢老母啦屌

三格

冰撚住 唔好比d 撚樣羸錢！

車13c 送我自己出去

對面用卡巴守龍你都唔射下唔傳中...

不過唔會有

過關斷基爾大，屌柒你

臭閪車熱停哂C

車唔攻

好有之前既感覺

2:2

我差啲想買細但諗諗下唔對路

冰你老母臭閪角 完場8c ok

?

賓福特2:2!!!!!!!!!!!

屌 暴力頂住

我話左有就有！幫你叫爆

熱仲唔換拳王出黎等咩

Cup佢老母！

歷史上有無人派多過3k

屌老閪既感覺？

個個都派錢 傻啲鳩左

2-2

熱狗真係好撚廢

9.5 轟了

中場斷撚到 點落底刷c...

抽iphone
中sunxxxxxxxx

兄台食飽好上路

馬鋪有

3:2未屌你啦賓仔

抽獎呀

下 上場打rb 廢撚到 比人換走發脾氣扔鞋

freestyle 派5個1000

暴力有20分鐘 點頂

20000 ipad iphone

車出金章刷角未...

寶蛇我了

結果單sir派左比邊個

熱刺半場都過唔到，刷碌能咩

熱狗有冇面子球

派5k 頭50 1

垃圾車-3c

你同你師傅 食哂

出了

林鄭中肺炎既 頭10 100

macbook都派過啦

計總數會唔會祖巴多d

9.5B有冇人敢入

macbook黎最後

引戰

好煩

刷角啊

垃圾熱 成班都毒到死

幾時比500K

我了 綠帽王

千奇唔好做傻事

要靠車個龍.

換走華湯根 出哂D攻擊球員搏一搏好過啦

轟3:0 , 15 1 , 101當做白金

LM!!!!!

停 c

我同sana無啦啦食到佢派200

下一隊柒頭

車仔

快

換左韋哥出黎

留tot根本冇追開

賭乜撚野波姐 乞錢好過啦 2020仲賭波 人唔笑寶高都吠啦

快 d 哥連神角啊屌你

boo尻熱狗 抵撚死 唔識刷角

笑死 記得之前有人講過職乞

熱狗班人攰撚到

你個個月中好多

依家知豬蛇勁啦咩
60分鐘再換Abraham 出黎 有氣有力搏埋下半
我都識教啦

咁撚搶口 201比你全家 有錢拎唔通唔拎咩屌你老母

熱刷C未呀

All in 9.5b

轟3:0, 15抽1,101當做白金

賓入未屌你老母

要屌先識入波 比多球黎啦

艾巴咸小小搞笑

果陣多大蛇派
波po又多人 多人自然易d中
前排人人報假 乞條撚 個個走q晒

抽唔中 就傻左

白金照殺！
我了

唔夠50點抽....呢期汁太多

幫寶高留言

頂你廢車空門都唔入

刷角啊仆街

個個派囉

nigga係咁

我留左 你幫自己留啦

熱ng

白金都要 LM

我都係咁先走
個個報假唔知做咩

依家都大把報假

刷C未呀

老女人： 高高 熱菇熱菇

Willian已出 角大入手

3連c

熱狗好運如果唔係輸4

100 10抽1 你中好多次

球王

賓福特快杯

華湯根無撚哂力比人話過就過

入波未呀賓

車呢球可惜了

3c呀仆街熱狗

白禮頓下盤穩如泰山

-3ccccc c

德甲點部署

888

英超如何部署

死車狗唔買你刷十五六隻 買親你都冰到仆街

半個波po嘅comment都係我了同LM

你想知？

派50 頭5k 1

我了係點解

彪哥踢完波番黎啦？

頂
中眉

冰角冰到

睇你頭

快比比角球

車又中楣⋯

Real

車 ng ok ?

20 1 500 tg 快

車狗熱狗上場又刷 今場冰到

成班on9當有趣
本身果幾個都冇乜野

而家先買
遲唔遲D

冰撚住d 角岩 , 等班撚樣輸多d , 角細輕鬆

1c都冇

你了

playhard: 中長井留Tg

車狗9.5b

熱狗追和我切柒

快撚啲3連c

刷角未呀

Mars1108

Playhard去左邊

你好晚安

我切爾達6倍先買主win 會唔會遲D?

無嫁啦9.5s 頂撚實

31520520

朗斯！

咁勇

熱狗入一粒我隊一支漂白水

角呢屌你

開到11c派100

有預感賓福特Cup Blackburn唔估踢緊乜

間唔中有上水

熱快入 2比1完

- -

屌你老味臭轟 入左2粒就妹 唔刷c

多蒙特會否大炒

車仔轟多球

1C難求...

朗斯次次叫到氣咳都冇 唔買就有

賽前都話左切100%
知你叻啦

熱刺落後快刷角

熱狗連埋d馬一齊做狗餅啦

跟了

又差唔多1001

11.5s點部署

8C完

輸撚死 今日中晒伏

時間一分一秒咁過，仲係8c , 9.5s 輕鬆睇住 d 人係到叫c 真係好撚正阿

Sorry 我錯 我潛

賓福特又比假希望 追和托咩

死遠啲啦

冇c了角大準備死亡

2:0 8c ft

BT Sport reporting that Stockley Park now admitting they made a mistake and Lo Celso should have been sent off for challenge on Azpilicueta. #CHETOT

挽留

入多球啦

熱狗攻唔入冇係正常

9.5b 10.5b jump

🙏🏻🙏🏻點先原諒？

。。。

熱狗攻閪到

賓+1 please

車半6全8

剃光頭👨‍🦲

史雲斯

派我 我會幫搞店佢地

熱狗攻唔到比轟入啦

全日重心 多角細

賓福特上呀 絕殺佢

派我 挽留

精工

冇工返上返水

如果佢自己會不會很．